突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》

【🇺🇸突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》】

剛剛習近平在金磚國家領導人會晤上，提出「止暴制亂是香港當前最緊迫的任務」、恐嚇香港人之際，同一時間，美國國會再度出手。

香港眾志駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉Mitch McConnell剛剛將《法案》提交參議院審議，並啟動「熱線」（hotline）機制。

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Thanks

真唔真，唔好氹我哋呀

Go

戈日攻中大戈陣 好似係陶輝做指揮？

邊個指揮無所謂啦，陶輝點都走唔甩

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

甴近平

陶龜